xxx😍跟蹤協恩妹21個月 癡男遊蕩罪成

【本報訊】鹹濕無業漢聲稱難抵知名女校協恩中學的校服誘惑，覺得女生穿高衩旗袍「好靚、性感、特別」，三年多以來不時長途跋涉，由沙田寓所走到位於九龍城的協恩，跟蹤女生放學，用手機拍下美腿寫真，又將學校假期等資料製筆記傍身。其中一名慘被看中成為獵物的女生，21個月內遭跟蹤十多次，被告甚至被捕後保釋期間，冒再次被捕風險，也要蒙面繼續跟蹤她。記者：楊家樂

原本任職保安、失業後領取綜援的31歲被告談家祺，昨日承認拒捕而施襲及遊蕩導致他人擔心兩罪，還柙至下月10日判刑。應訊期間，他一臉呆滯，未有如早前提堂時呼寃。
惹被告垂涎的女生，就讀的協恩中學位於九龍城農圃道，屬傳統女子名校。名人輩出，包括高等法院法官張慧玲、香港作家西西、藝人佘詩曼及陳美詩等。

被告談家祺
被告談家祺
鍾情高衩「又靚又性感」
被告向警方透露，08年起已開始跟蹤協恩女生，並用手機拍下她們的腿部，每周跟蹤女生兩次，每次跟蹤一至兩小時，直至女生進入寓所範圍或行蹤敗露才會停止。這些年，被告跟蹤過的女生，不計其數。究其原因，被告坦承「鹹濕」，鍾情該校女生穿上高衩旗袍時「又靚又性感」，十分特別，故跟蹤觀賞解悶。
案中17歲女生是校內運動健將，自去年1月至今年9月，先後遭被告跟蹤十多次。起初被告會在她等車的巴士站附近等她放學，繼而靠近及跟蹤她。女生不知被告所圖，甚為驚慌。其後被告曾三度跟女生登上巴士，其中一次更緊隨女生在調景嶺下車。女生走進商場企圖擺脫他，他竟死跟半小時。最後女生裝作以手機通知胞姊接應，嚇走被告。
今年3月3日下午7時許，女生與同學甫離開學校附近的自修室，即遭被告以兩米距離跟蹤。女生致電學校體育姓林男教師求助，林驅車往接女生，被告即逃去。
六日後，被告再次現身，女生大驚下再電召林到場。林到場看見被告，立即上前截停他。被告邊逃走邊說：「我冇惡意㗎﹗畀次機會我啦﹗」林捉住其衣領，堅持報警。兩人發生糾纏，最後林在一名男途人協助下制服被告，其間被告高呼「唔好拉我」，又不斷飛腳踢林。

手機私藏腳部特寫照片
警員到場調查，發現被告手機內藏52張照片，其中9張是不知名女生的腳部特寫。他身上又有四頁筆記，寫有「協恩女中學生」及「協恩中學假期」等字，亦有4月至7月的假期表。事隔多月，被告於今年9月28日保釋期間再度現身，在區內譚公道跟蹤女生及其同學。雖然被告戴上鴨舌帽、太陽眼鏡及口罩，但女生仍一眼識破。被告見事敗離去。
警方於本月3日到被告家中拘捕被告，被告指當日早上先往協恩附近欣賞女生上學，然後回沙田住所吃早餐，中午再折返獵艷，但他強調自己眼看手沒動。案件編號： KCCC4023/11

A09!!!!

好彩都食過真光妹

被告xxx😍

比我想像中靚仔

幾靚仔

有冇150？

有無佘詩曼協恩圖

屌 個學生妹有咩事都搵個體育阿SIR

生出黎俾我un, 夾腳腳

牙蛇

醒少少就唔會俾人拉啦 不過醒少少一早唔會咁做，直接call g仲開心

條女真係好正

右g

嘩右邊隻雞整白切雞正

個阿sir應該食撚左條女,而個痴漢就要係個監倉度打飛機

兩個站叫長途跋涉.....

G